Follow me naar het kamp!"
Hij plotsklaps in het zadel en reed naar het kamp, Norman na hem zo snel als hij kon uitvoeren.
De mannen waren afkomstig uit de sedan en Varley meuwissen in hun midden, omhoog te trekken zijn paard op haar gehurkt.
Hij had weer iets van zijn tegenwoordigheid van geest , en zijn stem was bijna zo helder en koel zoals gebruikelijk zoals hij zei: "jongens, ik heb slecht nieuws.
Ze hebben genomen Esmeralda."
Na een moment gegrepen zijn zin.
Er was geen noodzaak om te vragen wie had haar; ze zijn allemaal begrepen.
Een gebrul zoals de grommen van een gebelgd wild beast rose, en elke man's hand ging naar zijn wapen, terwijl ze hoogseizoen overvol ronde Varley, instinctief wachten op zijn woord.
Hij trok zijn hoofd omhoog met de lucht van de geboren leider, en hield ze afkoelen door diens naarigheid.
"Laat elke man en ontmoet me op de weg," zei hij.
